張飛: 機場=春袋 大橋=鳩筋

軍事上有一個名詞叫作choke point， 中文可譯為咽喉位。例如，霍爾木茲海峽就是全球石油供應的choke point，因為波斯灣啟航的運油輪全經此海峽，其闊度最窄只有39km。 伊朗經常威脅出兵霍爾木茲海峽對抗美國。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

.

呢個要推
唔洗太入，咁樣先容易散

目標為本，推

唔好推

屌，搭機鐵可以坐死一個位
根本你坐死，話自己想入博覽館
係零風險

貨運方面想知其實係唔係仲有水路?

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

遊機鐵河都奈你唔何, 又無進入禁制令範圍

推

係呀，樓主誤導話高風險，推到樓主澄清

唔好呀

齊齊合法遊車河

其實香港最危險地方係邊？
係青衣油庫
咁近青馬大橋
一有任何事都會影響青馬大橋的出入

就算唔講青衣油庫(油庫既管理都好嚴，發生爆炸等危險情況好低)
剩係青馬大橋同相連的汲水門大橋都死啦
睇下呢單2015年10月23日汲水門大橋封閉事件：

政府到底有無真係保證無任何問題？

放東涌比人接送，即係空管主任同crew都番到工
航班唔會delay/cancel

最後你地咪又係怕死 付出少少都唔敢
諗埋啲度縮方法

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路